大家住酒店會唔會拎嘢走

會
唔會
水除外

一定會，啲passport身份證唔拎走過唔到關

你郭定? 會唔會冇拎走個腦?

[edit]

好尷尬

我以為個edit係掣嚟有得㩒

哇好撚好笑
[按此取回智商]

haha你好搞笑，好想見你

紅館等你

樓上

有時會拎房入面既環保袋or 紙袋, 其他野唔拎

我個樣都係噉

通常會

＞

開咗用得多咪拎, 怕且而家好多環保嘅嘢都係自我感覺良好對得住自己為先

帶左d精靈朋友

開左嗰d就拎，冇就由鳩佢放喺度

何謂開左𠴱 d？

我平時會捲起拎地毯走

乜都攞 床梳化電視浴缸全部拎走

尷乜撚

頭幾個回覆

住膠囊牙刷鬚刨任拎

識人有拎開聖經

消耗品唔拎佢都係照dum

好鍾意儲唔同地方嘅火柴盒

依個post 乜事

唔講咁多，即刻駁嘴！

人地問
去酒店點解要拎走晒d野？

我就話
啲passport身份證唔拎走過唔到關！

最高幾個reply想點

笑到我

試過拎走個角落樽水飲
之後幾晚訓訓下責醒
耳邊又有喲嗚嗚聲
出左秦國境先慢慢媟番喲

d洗頭水用左咪帶走，下次trip繼續用番，用完先開人地嗰d，牙刷嗰d就算鳩數

依家係咪咩reply都要扮派膠 懶好笑？仲有 咩都覆「尷尬」 有乜撚好尷尬？

Btw,我會拎走剃刀同梳，係咁多

咁都上熱門

試過去旅行上機先唔記得帶毛巾
好彩落左機第一晚book左酒店拎走左幾條毛巾第二晚轉hostel

全部茶包

唔係第一日知連登多中小學生掛

毛巾拎得架咩

啲梘液 勁香出面又搵唔返
但成日儲到一大堆又冇用到

啲staff check房咁唔認真

茶葉

公廁野都要拎走用

第一日上兩登咩on9
咁撚認真死返香討啦

冇開過,留俾下手租客用

睇錯大酒店 心諗咁大膽

毛巾真係你拎埋我嗰份
最多拎茶包

下唔拎得嫁咩
都係得果次拎左野走
之後冇試過

你拎乜我咪補乜 無咩所謂
毛巾通常俾洗衣公司洗 個人認為好乾淨

利申：housekeeping

拎走吉儀

好低質

所有即丟野都會拎 有時水同廁紙都拎埋

茶包同水會拎 其他唔會

通常都係帶牙刷牙膏同洗頭水走，唔帶走佢都係dum

有時會攞衛生袋(好實淨，裝嘢好方便)同埋剃鬚刀，剃鬚刀多到而家唔需要再自己買

果d好用咩

拎黎抹過咩野都唔知都要拎走
是旦買過條好過啦

未開既會用返定係換?

果d通常都好易刮損，拎都費時

通常都攞洗衫袋裝著過d衫

視乎住邊間酒店啦，有d質素都可接受

掉撚晒佢啦，得鳩閒同你數邊啲有用邊啲冇用

唔知點解硬係睇左大酒店

會拎筆，五星酒店既筆都好靚

通常都唔會拎 又無咩特別
但上次住迪士尼酒店 對拖鞋好軟幾舒服
仲寫住話給你的禮物 拎左

日本d溫泉酒店有梳拎
因為d人用完就扔
所以拎左幾把新既

唔會 試過有fd拎完之後瀨咗嘢 所以都有啲驚

呢個正

唔抵呀嘛
又大條又厚拎番香港真係勁嘥位
我係request拎多條洗左佢拎走
諗起都覺得狗

火柴盒同梳
咖啡粉同茶包有時都會 怕下一間冇又唔記得買 想飲嗰陣冇得飲

跟團去旅行見過有強国人拆窗簾落嚟拎走......

唔好亂持
好邪
想知再講

之前成日有強國人去日本拆人地個廁所板走

lotion同梳，牙刷會拎

講唔講都死全家

由年經變月經未？
定已經係日經

走啦 屌你老母

無開過通常用返 除非開過或者濕左
因為消耗量太大 供應商唔是成日補到貨
可以再用既都會用

廁紙都會換新

巴打你下次可以試下問做房啲人 拎套房既版本
高級啲

聖經

睇錯係大酒店會唔會拎野走

拎聖經走

同老母去秦國 佢拎走左人地對拖鞋
check out之後個housekeeping係咁搵
搞到要拎返出黎 個下老母係喼度拎返出黎 勁尷尬

自始唔敢再拎野走

番梘 拖鞋 著一次就掉左佢個心過意唔去。屋企有幾對

唔拎佢地都會扔架啦

去日本啲酒店好多都係一大支shampoo或者soap
想攞都攞唔走

我去日本旅行都會帶定d細樽仔，然後裝d當地既洗頭水走

唔係為咗貪佢洗頭水矜貴，而係耐唔耐攞返樽嘢出嚟，開樽聞下陣味，會瞬間諗返起當時旅行既開心日子

會唔會太變態

有少少變態

丨フ一一一丨

最近先拎完
btw日本最正啲梳，好多都唔係扁平嗰款，而係L型有齒嗰種，有啲仲要對摺得，勁正

屋企都係用緊拎番黎既梳

會拎野個d一定定係乞衣

乞衣會住酒店

你傻撚左個腦?

日本酒店d shiseido同kao 洗頭水勁正
喺街買唔到
得業務用版

會拎紙拖鞋

我會令

酒

紙就算數啦 咁垃圾都拎

DHC

探索家酒店個盒

會

筆盒 萬聖節同聖誕節都有

依個po想點撚樣

Kids?!!!!

之前係paris酒店啲amenities係NUXE
叫佢拎多一set上黎

個個都拎毛巾摔過屎眼都拎？

好少拎
但如果啲洗頭水沐浴露隻味我覺得香先會拎走

試過拎走電視

拎洗衫袋

筆

如果係啲mini 裝嘅洗頭水/沐浴露用過覺得好就會攞走

只限mini size, 如果係一大碌嘅送比我都唔要
其他野都唔會攞走
貪N手貨好正咩

拎淋浴露走

唔會拎任何野，會自己帶野去用
因為出差一年住差不多百幾2百日酒店，想用番慣用既野多d
自己最過份就係拎左人個酒桶去做公事用，但下次住果時比番佢
有相熟既酒店員工同我講，佢地最誇有人偷電視機.......

之前係巴黎住過間酒店係用Hermes 拎哂黎屋企

係啊我係住探索家 但唔係萬聖節同聖誕節去住

就算五星級 一樣垃圾
你重懶醒拎咁多😂

外國人好能興😂

剃得乾淨就得啦，廢時另外曬錢買

之前浸溫泉有比紮辮橡筋，見幾好用就拎埋另一包走
真係好用過香港街邊檔，用極都唔會鬆

我反而會拎啲沙走

做乜鳩呀

成日拎果d洗衣袋，用黎裝污糟衫

試過住過一間日本酒店，
勁多DHC一包包既野，洗頭水、護髮素、沐浴露、Night Cream、防曬都有，
結果拎左勁多

公司個秘書會係office着酒店拖鞋

我老母拎拎埋埋幾袋 屋企已經唔大 仲要塞晒係度
牙刷都叫可以刷下野 但拖鞋佢係拎去人地屋企個時著
最後比我一次過dum晒